{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 갈매기꿈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックアウト時間を守るために注意してください。 予約の際、基準人数の料金のみ考慮され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。 追加人数を希望する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数に対する料金は宿泊しなくても発生することになります。 最大人数を超える場合、入室はお断りします。 ペットは入室可能ですが、ペンションによってペット同伴入室ができない場合もあります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションでは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがありますので、これに注意してください。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室施設には個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、駐車可能、海水浴場の近くが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守るために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守るために注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金は基準人数のみ考慮されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数の料金のみ考慮されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数を希望する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を希望する場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室可能ですが、ペンションによってペット同伴入室ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがありますので、これに注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人だけで入室しても大丈夫ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室施設には個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙客室、駐車可能、海水浴場の近くが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 503
    }
}